［文宣］有無統計數據話由開始到依家有幾多傷者

有無人有統計由開始示威受傷 或 比警打傷嘅數據？

唔需要個人資料，只係要數據
唔可以只係得盧狗吹水

比如 頭 手 身 內傷 骨折 有xxx人
受傷年齡層係 xx-yy 有多傷者
等等等等

推

會唔會傷者一直留醫緊？
我見好多都比人用警棍打頭

推！！！！

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼

自推